阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人

阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人
阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人
阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人
阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人
阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人
阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人
阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人
阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人
阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人
阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人

我冇野講

阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人